
Para la ejecución del código de processing es necesario realizar 3 pasos:

- Instalar processing
	https://processing.org/

- Instalar el jdk en las carpetas de processing. Copiar el contenido de nuestro jdk y ponerlo dentro de las carpeta de processing/java

-Descargar la librería G4P y colocarla en las carpeta de processing     .../Documents/Processing 3/libraries/
	http://lagers.org.uk/zzz/g4p34/G4P.zip 


